［罷稅］不滿政府，罷稅不罷工（要齊人發夢）

知大家等左好耐咁辛苦賺錢比政府洗，最後變左使用過期催淚彈，但加狗OT三糧，又一班冷氣高層賣港搬弄是非，點忍？

叫人罷工斷人米飯，不如叫人罷稅大家齊齊洗

嚴重警告：咁做係犯法！不過過百萬人罷稅，政府應該點算？

求推

推

P牌無力推，但希望大家考慮

成為史上第一個罷稅勝利一仗

畢業大學生表示 我唔還政府loan

之前有人講過，用信用卡1蚊1蚊咁交，每次交易都要收政府3蚊行政費，即係政府仲要倒比2蚊銀行。

雖然呢個方法要做好多次，但如果係可行同合法，我唔介意咁做。

大家要討論下，仲有無其他更有效率既方法

推多下算p牌無力水

講咗好耐 快啲做

今時今日，點解香港人仲要交稅，今時今日，點解香港人仲要交稅，交差餉，繼續俾錢政府偷偷地上貢大陸，小圈子分餅仔，打請黑社會廢中廢老打手維穩，同養住班唔聽話又咬主人嘅狗？

當我地交嘅稅，唔系投放返系社會福利上，而系留返黎俾錢養啊爺。因為阿爺爛賭，冇錢又要玩一帶一路，身子唔強壯但鐘意打腫臉充胖子，脾氣壞只可以用錢黎維持家庭穩定，一出就一千幾百，啲錢燒得咁快，平時吊高嚟賣啲水都唔夠喉，就對我地呃呃氹氹威迫利誘，益下啲鄉黑商，試圖暪天過海，一時抽一千億起條豆腐渣地鐵綫，一時又起多個明日大嶼山出黎，當系拉上補下。
當我地交嘅稅，唔系支持立法會和政府運作去活化香港，提升競爭力，而系留返黎機會俾林奠、張建宗、盧偉聰、建制、何君堯、白韞六等人为非作歹，將議行合一化粧成香港式三權分立，顛覆法治精神、廉洁精神。立法會和政府辦事能力只停留在大力推惡法，大力推撥款，對其他事不急不躁。
當我地交嘅稅，唔系投放返上，而系留返黎俾。
餉，繼續俾錢政府偷偷地上貢大陸，小圈子分餅仔，打請黑社會廢中廢老打手維穩，同養住班唔聽話又咬主人嘅狗？

當我地交嘅稅，唔系投放返系社會福利上，而系留返黎俾錢養啊爺。因為阿爺爛賭，冇錢又要玩一帶一路，身子唔強壯但鐘意打腫臉充胖子，脾氣壞只可以用錢黎維持家庭穩定，一出就一千幾百，啲錢燒得咁快，平時吊高嚟賣啲水都唔夠喉，就對我地呃呃氹氹威迫利誘，益下啲鄉黑商，試圖暪天過海，一時抽一千億起條豆腐渣地鐵綫，一時又起多個明日大嶼山出黎，當系拉上補下。

當我地交嘅稅，唔系支持立法會和政府運作去活化香港，提升競爭力，而系留返黎機會俾林奠、盧偉聰、何君堯、白韞六为非作歹，將議行合一化粧成香港式三權分立，顛覆法治精神、廉洁精神。立法會和政府辦事能力只停留在大力推惡法，大力推撥款，對其他事不急不躁。

當我地交嘅差餉，唔系用黎支薪警察維持治安，而系俾佢地返工涼冷氣，落閘當睇戲，電話話之理，當面拒受理。警察化身惡狗出街蝦蝦霸霸。

唉